留低你想同暗戀嘅人講嘅嘢

我諗我係好耐之前已經鍾意左你，喺我拍拖嗰陣時開心嘅時候有你份，唔開心嘅時候你一定會喺我身邊支持我同幫我，我崩潰嘅時候你一定會安慰我，就連我唔舒服你有時都會比女朋友更加早咁問候我，就連我女朋友都覺得你係鍾意我。
我一直覺得自己對你係好似阿妹咁，但係拍拖耐左開始質問自己其實鍾意嘅係邊個，嗰陣時分手有好多個原因，而你一定係我分手嘅其中一個原因。而你都一直係我身邊我哋日日傾計，就算無聊你都會突然間問我為做緊咩啊咁，上年開始我哋熟咗好咗好多，就連身邊朋友都覺得我哋一齊左，我真係以為這有機會嘅時候，嗰晚我打算同你表白但係你同左我講你有鍾意嘅人，嗰刻我係崩潰左，個刻我真係好唔開心咁問自己點解唔係我。久而久之我開始逃避呢個問題我逃避自己係鍾意你，我逃避自己唔係你鍾意嗰個人。
之後有個女仔開始同我熟，我同佢出去飲酒出去玩嗰陣我仲同你講我鍾意左佢，同你無間斷咁樣傾計傾下點樣追佢，傾下啲無聊野。
但係過咗一排我發現我鍾意嘅根本唔係佢而係你。最後我決定咗再一次鍾意你再一次同你表白，但係果晚入面你同左我講你呢年幾兩年入面你一直鍾意左個人仲同佢有曖昧嘅關係。
之後唔知係你feel到定點，過咗呢件事後我哋開始越傾越少，就連見到面都可能唔出句聲，但係其實我一直都好驚，因為如果行前多一步隨時冇咗個好好嘅朋友，但係而家我覺得既然我哋都疏遠左咁多都唔再係一個好好嘅朋友，咁不如直接表白，反正最後都唔會做倒朋友。
我曾經以為我比普通朋友更加親，曾經以為我哋有個曖昧，曾經以為會係一世嘅朋友，但係其實好多野只係自己幻想出黎。
已經逃避夠了。
一個男人生命中會有三個女人令你變得成熟而你一定會係其中一個。

好想中出你

好想中出樓主

Hello

你知道我在等你們分手嗎

肯要我未？

幾時先同我一齊

我好中意你
唔知點解 我咩都可以諗起你
喜怒哀樂 全都因為你
多謝你有意無意中比咗咁多支持我
其實我知 我知你會唔知我中意你
不過是但啦 你如果能夠開心就得
有機會再約過 我等緊㗎
雖然冇同你經歷好多嘢
但 你很好的只是我不好
加油要搵到女朋友啊
我已經唔會再諗果個係我

點解我靚仔
係咁追你 你都冇表示
臭雞

hi，你叫咩名？

扑野好冇

你知唔知我等緊你？
搵下我真係咁難為你？
不過咩都好
我就等你一個月
我等你

其實你對我係唔係仲衰過對朋友

點解你唔鍾意我都要拖我？

其實我好期待你每次揾我
有時會特登撩你吹水
每次能引到你笑我就好開心
唔知你點睇我
但我想話你知你身邊一直有個人好著重你喜怒哀樂架

6年前，你係SMS話鐘意我
我果刻真係好開心
但你加左xd係尾，我唔知你係玩玩下定點
所以冇正面回應你
到果年年尾約到出黎同你倒數
先feel到真係對你有感覺
到一齊食m記，一齊係書展返屋企
都係冇下文，但你又冇再進一步行動
我覺得好煩，有諗過放棄
高中果3年我一直收埋呢件心事
到中六尾先有勇氣同最close既朋友承認鐘意你呢個事實
但就冇勇氣同你講
到依家大家就grad
都係keep住日日wtsapp既關係
都咁多年，你唔鐘意我唔緊要
你吊住我都唔緊要

但你識到女朋友真係要同我講
我係巴係絲已經唔重要
只要你當我係異性就可以了

真實嘅你太多缺點
但我好想試下同你一齊
但又怕我唔夠愛你

呢一刻我淨係想講： 我愛你